\begin{frame}{Діаграма класів}
	\manimate
	\vspace{-12pt}
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{im/ClassDiagram1}
\end{frame}
\note{
	Розглянемо представлену на слайді діаграму класів розробленого програмного продукту.
	
	Як видно, зв’язків між класами наявно небагато, оскільки в основному використовуються статичні класи. 
	
	Справа на діаграмі видно допоміжні класи для роботи з python модулями, кодуваннями та прошарки для полегшення використання бібліотек (opencv для, gamera для, tesseract-ocr для)
}